而家去立會最快邊度入！

地鐵有冇封？

未封

金鐘開返

文宣幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

Ok 問下only